[波台有愛]波台Cos狗後援團正式成立！

Cos狗請振作

佢user name紅字

巧橙

食屎啦榮華

佢已經好勇敢

波台有愛滋。。係邊個我就唔講啦

你咁慘

恭喜你唔洗做青頭仔

[black] [/black]

屌Cos狗破青

要撐住

cos狗攬攬

振作

女會員Costanza

有愛滋，不了

我照攬